反擊 支持撐警大遊行!

發夢見到e家政府係推狗送死，然後就會部署戒嚴!
一戒嚴一兩個月，乜都散
發夢喺政府角度，示威者死幾多唔重要，就算警隊前線內部有幾不滿
發夢政府見到狗死，政府就會大事鋪張

be water 意思，本身就係好似水咁流動

所以，e家大家應該要好似水咁，倒反轉，發起撐警大遊行!
政府拿警隊做磨心!
拿警隊做武器打壓異見者!
推動警嫂出埋來
推警察內部由下向上抗爭!

如果我做警察，比藍屍廢佬送花，我都覺得嘔心
但比敵人支持，個心理咁就唔同
敵人的敵人就是朋友
所以現在係時候反擊!